對於休班警被屈強姦，一張圖已解釋哂

適用於任何被屈性侵犯的男人

寶島